強烈要求admin立即bam左 JR

佢已經痴撚左線

留名

你教唆他人自殺
Ban硬

左右佢都要死㗎啦

本人都想被ban版主可以做野

放ban圖囉

JR呢條友智商唔過90
港獨撚連呢條友都拗唔嬴

反對
我要睇JR傅振中呢隻柒頭畜生繼續做小丑

唔係拗唔贏
係你呢d賤種唔撚識認輸咋

咁都要bam大把人奶嘢喎
講句「你去死啦」都隨時出事

你都唔好得幾多㗎咋

港獨雄辯法:

屈毛 屈熱 人生攻擊 比負評

民建聯級數討論

唔認輸都唔得啦

支那賤種
你老母臭閪生你出黎玩鳩你

成世低人一等

去到立法會辯論 想SELL港獨
之後脫口而出: 你條賤種! 強烈要求ADMIN BAN左你!

厚面皮咪得囉
明明係就話人屈
點夠你d低賤生物拗

留番係你係個籠入面吠好過喇

話人五毛 有單有証據人地收左錢咪唔係屈囉
証據呢?
不過獨撚講野永遠唔駛証 據

好撚廢

行為要用單黎證明架

我洗唔洗證明俾d仆街睇佢係仆街仔?

繼續厚面皮喇賤種

你自己呃到自己
覺得舒服咪得

不過呃唔撚到人囉

一出世係賤種真係慘
上個網都要否認自己

照下鏡問下自己點解咁撚低賤喇中國人

咁你咪證明緊自己係弱智仔囉

嬲撚到
見到你班慒撚比人打兩個字就激到發癲真係好爽